sim card lock都冇用啦，所有訊息睇完即delete！！！

首先，手機要大掃除，清晒wtsapp / tg敏感訊息
閂埋backup
之後養成習慣，訊息睇完要即delete，唔好backup/cap圖